你地比狗追完 唔好即刻除口罩

今日係去黃大仙巴士上 見到班人比狗追完
停左係巴士站到 個個即刻除哂口罩
巴士上面班廢老拿拿林拎電話影撚哂佢地d大頭
四個月啦 你地小心d得唔得
快撚d換哂髮型 眼鏡 好撚樣衰呀
光復香港 時代革命

推

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

起碼要學電影咁 係轉角位 暗角先除

個個仲以為而家係普通示威

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足